少一個敵人 多一個同路

梁天琦獄中書說過「必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠。」

明白堵路真的不是示威者責任，是林鄭政府從沒有回應訴所致

亦明白面對藍絲廢老，真係想大把大把車落去。

但在堵路及開口罵人之前，
想一想
我要的是一時之勇，還是抗爭勝利

如果我們輸掉這場戰爭，文的武的，就等如對過去幾名犧牲者，被捕那200名義士之不顧！

為了他們，想一想
圍可以，衝可以，要對準中共在港黨羽。

那些不明不白，之今也保持中立的奴化港人，
我們不當他們是同路也不要推向敵方

自推

沒有民意支持的革命

與今天共產黨無異

咁多議辦唔去參觀下?

push

去去去